{
    "open-meteo adapter settings": "开放式设置的适配器设置",
    "standard settings": "标准设置",
    "dayForecast": "预测日",
    "1 Week": "1周",
    "2 Weeks": "2周",
    "3 Weeks": "3周",
    "4 Weeks": "4周",
    "5 Weeks": "5周",
    "6 Weeks": "6周",
    "7 Weeks": "7周",
    "8 Weeks": "8周",
    "Temperatur Unit": "温度单位",
    "Celsius": "摄氏",
    "Fahrenheit": "华氏",
    "windSpeedUnit": "风速单元",
    "km/h": "km/h",
    "m/s": "多发性硬化症",
    "mph": "mph",
    "Knots": "结",
    "Precipitation Unit": "降水单元",
    "Millimeter": "毫米",
    "Inch": "英寸",
    "Timeformat": "TimeFormat",
    "ISO 8610 (e.g. 2025-01-01)": "ISO 8610（例如2025-01-01）",
    "Unix timestamp": "UNIX时间戳",
    "intervalData": "更新间隔",
    "Hourly Weather Variables": "小时的天气变量",
    "Daily Weather Variables": "每日天气变量",
    "Current Weather": "当前的天气",
    "Temperature (2 m)": "温度（2 m）",
    "Precipitation": "沉淀",
    "Weather code": "天气代码",
    "Wind Speed (10 m)": "风速（10 m）",
    "Relative Humidity (2 m)": "相对湿度（2 m）",
    "Showers": "淋浴",
    "Snowfall": "降雪",
    "Minimum Apparent Temperature (2 m)": "最低明显温度（2 m）",
    "Precipitation Sum": "沉淀和",
    "Maximum Wind Speed (10 m)": "最大风速（10 m）",
    "Rain Sum": "雨和",
    "Showers Sum": "淋浴总和",
    "Snowfall Sum": "降雪总和",
    "Precipitation (rain + showers + snow)": "降水（雨 +阵雨 +雪）",
    "Apparent Temperature": "Apparent Temperature",
    "Wind Direction (10 m)": "Wind Direction (10 m)",
    "Wind Gusts (10 m)": "风阵（10 m）",
    "Maximum Apparent Temperature (2 m)": "最高明显温度（2 m）",
    "Minimum Temperature (2 m)": "最低温度（2 m）",
    "Maximum Temperature (2 m)": "最高温度（2 m）",
    "Dominant Wind Direction (10 m)": "主风向（10 m）",
    "Maximum Wind Gusts (10 m)": "最大风阵（10 m）",
    "Sunshine Duration": "阳光持续时间",
    "Daylight Duration": "日光持续时间",
    "Precipitation Probability Max": "降水概率最大",
    "Precipitation Hours": "降水时间",
    "Temperature (80 m)": "温度（80 m）",
    "Temperature (120 m)": "温度（120 m）",
    "Temperature (180 m)": "温度（180 m）",
    "Wind Speed (80 m)": "风速（80 m）",
    "Wind Speed (120 m)": "风速（120 m）",
    "Wind Speed (180 m)": "风速（180 m）",
    "Wind Direction (80 m)": "风向（80 m）",
    "Wind Direction (120 m)": "风向（120 m）",
    "Wind Direction (180 m)": "风向（180 m）",
    "Soil Temperature (0 cm)": "土壤温度（0厘米）",
    "Soil Temperature (6 cm)": "土壤温度（6厘米）",
    "Soil Temperature (18 cm)": "土壤温度（18厘米）",
    "Soil Temperature (54 cm)": "土壤温度（54厘米）",
    "Soil Moisture (0-1 cm)": "土壤水分（0-1厘米）",
    "Soil Moisture (1-3 cm)": "土壤水分（1-3厘米）",
    "Soil Moisture (3-9 cm)": "土壤水分（3-9厘米）",
    "Soil Moisture (9-27 cm)": "土壤水分（9-27厘米）",
    "Soil Moisture (27-81 cm)": "土壤水分（27-81厘米）",
    "apikey": "API键",
    "apikey_help": "您的API键",
    "Rain": "雨",
    "Maximum requests per day": "每天最大请求",
    "15-Minutely Weather": "15个肯定是天气",
    "15-Minutely Weather Forecast": "15个肯定的天气预报（仅在中欧和北美可用）",
    "Freezing Level Height": "冻结水平高度",
    "CAPE": "岬",
    "Convective available potential energy": "对流可用的势能",
    "Lightning Potential Index LPI": "闪电潜能指数LPI",
    "Snowfall Height": "降雪高度",
    "Is Day or Night": "白天或黑夜",
    "Precipitation probability": "降水概率",
    "Snow depth": "雪深",
    "visibility": "观看距离",
    "Cloud cover": "云盖",
    "Cloud cover low": "云盖低",
    "Cloud cover mid": "中间云盖",
    "Cloud cover high": "云盖高",
    "UV Index Clear Sky": "UV索引晴朗的天空",
    "UV Index": "UV索引",
    "Dewpoint": "露点"
}
